全民檢測登記左唔得閒去點算

係囉 我都驚 不過登記左先

識玩
其實登記人數越多，政府就要比更多錢同人手，變相派錢比公務員
公務員又出黎帶動洗費

總好過佢起明日大嶼益哂成班中資建築商

幫佢chok人數

搵公安捉你全家去驗

咁啲職員就會白袋人工

想佢人數少okay?

咁其實想 book 既人會因為 full booking book 唔到